= Treefitのパッケージング

細胞分化の軌跡推定に関するソフトウェアTreefitのパッケージまわりについ
て紹介します。

== 作者向け

=== 表示

  rake

=== 公開

  rake publish

== 閲覧者向け

=== インストール

  gem install rabbit-slide-kou-biopackathon-2022-4

=== 表示

  rabbit rabbit-slide-kou-biopackathon-2022-4.gem

